黑哨黎講，呢幾年鍠定疤黑d?

鍠
疤

巴塞今年比人黑走左四分啦，個波過曬界一尺都唔計

我屌，咁關皇馬撚事
你去屌華西囉

西甲疤 歐聯鍠

蝗近年歐聯都有護航

We did it 又想洗底

正皮是比賤種的

你邊隻眼睇到關皇馬事

疤係黑 但拍埋蝗到即刻淺色左好多

無話關皇馬事 只係想講如果巴塞黑哨點會有咁多不利誤判，上年對貝迪斯又比人夾走兩分

到依家都唔明早兩年鍠炒華簡10粒果場輸緊兩粒果時係因咩罰走人兩個

咁多 ? 下
疤狗d 得益一隊夠晒其他隊加埋啦

賤種疤we did it

呢幾年黎睇
真係鍠

仲未講完？ 又引賤種洗版

賤種全面入場洗版